區議員可唔可以幫幫手

求下你地公開喧報收集行動
收集救理工個晚被捕人士既數量
起碼對一對個數目
我好膽心用黨鐵運走幫手捉

送中